因爲遊行導致返唔到屋企

呢d重要時刻都竟然有d臭系講呢咁既野
屌你老母
條例通過左你有機會成世都返唔到屋企添呀

通過左就真係唔洗番屋企啦
唔撚用腦

立即屌佢老母